爭地5男女群毆 婦爆頭重創

2018年07月27日

爭地5男女群毆 婦爆頭重創

■頭部重創女子送院搶救（左圖），另一男子報稱受傷，由警員押至醫院（右圖）。溫文學攝

【本報訊】一對男女昨傍晚在荃灣老圍村與3名男女，疑為爭用一塊農地問題發生爭吵後，雙方拿起木棍及鐵通互相追打，結果5人同告受傷，其中一名女子頭部被扑中重創昏迷，送院搶救後要在深切治療部留醫。警員到場調查後，以涉嫌在公眾地方打架拘捕涉案5男女。

51歲重傷女子姓陳，與68歲姓梁男傷者為一夥；另一方2女1男傷者分別姓羅（34歲）、姓張（63歲）及姓羅（68歲）。現場為荃灣老圍村同和街一塊位於斜坡下的農地，農地四周有以建築廢材搭建的圍欄。

留醫深切治療部

現場消息稱，陳女一方及涉案3男女均聲稱獲地主同意使用該塊農地。昨傍晚6時許，男女事主在農地內，突然有3名男女闖入，事主阻止，雙方先是口角繼而動武，有人取起木棍及鐵通互相追打，混亂中女事主疑遭對方用鐵通重擊頭部，當場昏倒地上。

警員及救護員接報到場，將女事主送往瑪嘉烈醫院搶救，在深切治療部留醫；其餘4人亦報稱受傷送院。警方調查後，以涉嫌在公眾地方打架將5人拘捕。

■記者溫瑞麟、溫文學

上一則
上一則
投資「方特幣」逾50人受騙

加埋幾百歲 醜死人

死左咪唔駛爭囉

一個死

其他坐監
好